有冇人小腿長期酸痛？

無論去幾多次按摩都冇用，都維持左幾年係咁，有咩解救方法？

係唔係靜脈曲張？

拉筋？

我小腿D靜脈完全無突出

有時都有拉下不過都冇乜用

我係平時行路做運動都冇乜野
但一按摩或者拉筋隻左腳就會痛到喊
右腳就一啲事都冇
細個上PE堂整親過之後就咁

我無整親過，兩隻腳都成日酸痛

介紹個按摩比你超好手勢

按個唔少，全部都冇用，按緊個時係舒服，不過一按完之後都係咁，但都可以介紹黎試下

成日坐床腰痛都會影響小腿.
扁平足都會影響小腿.
唔一定只係小腿有問題

我兩樣都有

有冇做運動？

而家好少

做下適量運動會唔會好啲？
肌肉都要用下先有力

利伸 一星期可以慢跑25km左右
身體適應左之後 從來都唔酸痛

幾年前整親腳踝位,
坐床坐左成個月
隻腳踝好得返時小腿直頭會冇力冇啦啦跪低咁
然後去睇中醫佢話我坐得床多坐住左個位,
之後幫我整下骨推拿下針下就好返.

仲有扁平足又係,睇左足專科,
因為你扁平足隻腳會唔平衡咁落唒地,所以隻小腿用多左力同用左D平時唔少用的肌肉黎行或企,久而久之就會好酸痛.
做左鞋墊就會好DD.

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生

精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

試下食鈣片十日 如果冇痛就係缺鈣
冇分別就唔好再食
扁平足你由細到大喇 近幾年係轉左鞋款？

冇轉啊，都係著個D鞋

小學個陣係Dr.kong做過，反而腳踭痛，唔著即刻無事，之後就無再著過，近呢幾年就小腿成日好攰同酸痛

肌肉量不足？
做下運動啦
身體好多問題都係運動不足引起

肌肉量唔夠保護唔到骨架

求介紹

gluteal muscle 肌力唔夠都會令行路個陣依賴哂小腿肌肉，令到小腿肌好易攰